日日係樓下傳教果d叔叔嬸嬸同我入黎 我問你答

有無人樓下或者車站
都係日日都有d 40-50路既呀叔呀嬸
拎住d傳教單張
但係又唔會主動塞比你
會就咁企係度拎住 好似仙人掌咁
到底佢地係何方神聖

有糧出嫁

屌你唔使返工咩

耶和華見證人
簡稱耶證撚